有冇連登仔整返個腦魔challenge

成班人都畫比卡超 又唔想跟風去畫 不如連登仔整個腦魔challenge留ig一齊畫

最尾咪又會演化成跟風

一齊玩？